巴西史上五大偉人，不服來自

1. 比利
2. 朗拿度
3. 朗拿甸奴
4. 祖奧
5. 費特

祖亞連頓

唔入流

祖奧同費特是誰？我只識薛高、羅馬里奧

哦好

李維連奴

自己無知仲咁大聲

卡路士? 白必圖? 利華度?

1. 呂比順
2. 三都主
3. 拉莫斯瑠韋
4. 田中鬥莉王
5. 迪高

冇卡卡

哩個都冇？

冼拿都冇？

盧比度

迪天奴都冇？

叫聲頓sir好委屈你？